呼籲大家罷睇正義聯盟

佢地對我波子哥哥咁冇禮貌
我作為波友榮譽負主席
而家呼籲各位波友罷睇

ok